［肺炎覆蓋機率］一張圖睇到今次上海同廣東省仆街了

好彩香港唔係直接入到

對番比例 睇張清d嘅地圖

今次真係要考慮買眼罩

有無好眼罩建議？ 唔好太誇張嘅款

其實洗唔洗...我仲諗緊

真係好似plague Inc

有病先諗就太遲

泳鏡基本上係最好

呢位病毒學巴 講點飛沫傳染 其實隻眼係飛沫浮游嗰陣好易中到。另外我睇過 帶菌者啲菌起碼喺原地幾米內 會留到20分鐘左右

大學讀病毒學，你問，我盡量答

推推

推1

推2

攞個泳鏡，頂住先

1

推3

推4

推5

推6

番工真係...

真

真係好誇張

其實即係上海死梗

話明肺炎，唔係講緊空氣傳播咩點解又話要防埋眼

好彩香港唔係直接入到黎 唔係真係攬住一齊死

d數據邊度leak出黎
照計支共做法應該收埋收埋

你訓左？

呢位病毒學巴 講點飛沫傳染 其實隻眼係飛沫浮游嗰陣好易中到。另外我睇過 帶菌者啲菌起碼喺原地幾米內 會留到20分鐘左右

大學讀病毒學，你問，我盡量答

中共比人架空左

SARS咁係飛沫傳播, 所以戴個口罩就得
但之前見過有人話除左眼罩齊裝都照中招
所以估眼都有得傳(好似係)

上面追post plz
講緊飛沫入眼之後中肺炎
你以為剩係吸病毒入肺中肺炎咩

其實我估查支付寶 會有好多公開數據

等死先 防閪到咩

香港唔係唔直接入到，而係香港仲有個變數係we7 pay同支付寶唔似支那咁多

咁又真 好多人冇用支付寶都有機會走黎香港
咁就唔會係呢個數據上顯示

你對眼掂唔到空氣？

感謝巴打提醒

係黎左香港冇咁多機會用，始終中國冇左支那寶同we7pay同冇帶銀包一樣香港又銀聯又visa 仲有現金

屌咁呢隻病毒仲恐怖過沙士

又係

Push ah. Diu Chi-Na Poor

泳鏡出街真係好突出...

佢地識傳染 傳後 應該成個中國紅色

中國紅

呢個real-time update

全世界戴曬口罩嘅話 防眼冇乜用
問題係有班智障死都唔戴
所以要防眼自保

之前個話冇事但係被感染到嘅大陸專家就係無帶眼罩被感染，個證狀由眼嗰度開始發出嚟

Fake pic. 大陸講咗幅圖係設計公司整

有大陸親戚都比過我睇。前日300幾人確診 而家已經接近650

Fake pic.. Push others

個個都係咁就無野
要有人做第一個咁姐

係咪要洗眼罩

真 邊度寫

我係英國，間野收we7pay同支那寶，班支那人黎買野多數都銀聯/cash，係得後生黎旅行果班先用支那寶，留學生用返英國卡

所以對中國國內大數據就一定準，係到左出面就打左個好大個折

strong push

巴打比個憑據睇睇好喎？

有冇咁多人去過垃圾地方啊

唉

其實，係空氣傳播？定飛沫傳播？

空氣傳播嘅話⋯基本帶口罩都冇用⋯
飛沫傳播⋯你帶口罩，可以阻擋或防止病毒透過口水或分泌物分散開去。

兩者好唔同⋯

宜家未肯定到呀 d專家話

我知...其實係睇隻病毒傳染性有幾高
要幾多份量既病毒先可以傳染人
你講果隻係airborne, 經aerosal由空氣吸入肺或接觸眼膜/鼻粘膜等...極少量己經可以感染
好似肺結核,天花呢D咁
但佢講左"WARS同SARS好似，而SARS主要就由droplet傳播"
因為大家都係冠狀病毒
咁其實唔算airborne...要飛沫, 即係比較大量既病毒先傳到
咁我本身有帶眼鏡 所以口水直接飛隻眼應該都檔到...
但因為隻病毒都係新野黎...最驚就係如果佢真係傳染性強到真係可以airborne...咁就仆街
咁落街就一定要N95+密封眼罩
同埋我睇過有D菌其實如果污染左物件, 無處理, 其實D病毒可以留到幾日

N95我都訂左貨以備不時之需...係諗緊洗唔洗訂埋密封眼罩...好似好撚誇張咁

其實消毒噴霧噴係啲衫度幫唔幫到？

個人面識別系統係咪可以做野了？

來了～他們來了～

人多嘅地方帶囉 去遊行帶就唔怪啦

全街泳鏡

支付寶、微信支付

呢個 po 真係好有用!!!!
連登真係咩人材都有

遊行帶 不嬲唔怪

咁其實係好事定唔好事？
用支那寶trace 到啲人嘅去向，搵到邊啲可能會係重災區

全民full gear 不是夢

唔清楚..
你用邊隻
普通消毒噴霧估計只係殺菌..
殺病毒應該要好強力既野或高濃度先得

買定啦 我怕遲d支那蝗又黎搶

平日都full gear大條道理

泳鏡出街不是夢

好事黎

3m囉。。。平

呢張你睇過未

2020.01.23 18:45 武漢肺炎 分佈圖 (近香港範圍) Wuhan pneumonia distribution map (near HK).

For interactive version see 互動實時版本:

好彩有幾百萬人成日出街抗爭咋，否則popo冚家早已剷鳥

泳鏡都得架

係呢d時候微信支付寶d追蹤功能終於做返件好事

呢張係星爺邊套戲唔記得咗

好網分享下

好彩有幾日假頂下
屌你老母政府

我好肯定武漢琴日話停止公怖
改為由湖北負責公怖
佢又隱瞞左好多數字
琴日到今日得200人真係太少

食神

置頂你呢個

推

推
想知張圖真假
好驚 深圳廣州嚟香港日日都好多人

氣密程度嚟講泳鏡係好掂
一定勁過你街邊啲3m眼罩

唔洗啦

利伸帶緊太陽眼鏡

中国已經沒有支那人了

運動眼鏡

洗撚睇張圖

入氣嫁

食退燒藥入來呀佢地識！

勇武派全面進場

人口密度問題...

鼻敏感撚平時成日捽眼 係咪等仆街

呢個大數據又幾勁

遲D會唔會話頭髮都可以傳染
要包頭呢

啫係武器咁, 可以用嚟殺人, 可以用嚟救人.
你覺得整出嚟嘅原意係想救人嗎？？

上海

好撚恐怖

買定一定無死

宜家一朝可以洗n次手

買定，手套都要

封關封關封關

因為有個北京醫生接觸完病患之後隻眼結膜炎 之後確診肺炎

有防護力嘅一定誇張, 想無咁誇張就買啲貼面少少嘅運動太陽眼鏡, 到最後普通眼鏡/ 太陽眼鏡都會提供到非常有限嘅防護力, 隱形眼鏡係零防護

其實最重要係勤洗手唔好捽眼

呢排真係轉左戴眼鏡出街

00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

呢兩日就係諗緊買唔買呢隻

帶完出去真係好似去滑雪咁

去北京喇，咁多大粒佬係度
醫療設備一定最齊全

啱啱用佢推左個數出黎 而家起碼萬5人感染

原來係連埋鄰國一齊攬炒

瘟疫公司

我都係睇呢個POST D眼罩咋
有帶眼鏡得OTG揀SOSAD

珠3角

我有Pyramex I-Force ，
但都好猶豫帶唔帶

大乜野數據......監控就監控喇

想問有無人知呢隻咩眼罩?

係咪氣密架?

可能最後都係戴泳鏡

D大數據咪又係捉政治犯
都唔用黎控制疫情

已經預備左

要較條帶 但我覺得唔太可靠
主要係塊鏡勁
但個樣係易接受好多

閪鳩利我的國
突然之間就多左二百幾人了
破千不是夢

上海每日咁多機到香港

痴線琴晚睇係六百幾

中國人滅世指日可待

真呢個冇人講

起碼正常眼鏡樣
泳鏡真係....我可能唔出街算

武漢嗰d好似無公佈。。

正路係手足嘅點都會有一兩個啦。。。
除非係冷氣撚姐

就算唔會空氣傳播都勁過沙士啦，
今次擴散得咁快

和理非
無gear

痴線，唔計武漢本身，廣東省同香港係最紅最密
相隔咁遠但唔會因為距離遠而減少

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

取消功能組別
我要真普選
普選立法會
普選特首

眼皮後面就係黏膜 有可能入到

因為己經唔係市級別
武漢市衛健委唔會再公怖
數字交俾湖北省衛健委公怖
而家830係國家衛健委數字
中間食左幾多就唔知了

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

唔同意香港唔係直接入到
新年好撚多香港人返大陸
年初一至年初三差唔多傳到廣東省
(多數人都返廣東省）
到時一次過返晒黎

請樓主回應

唔係防飛沫傳播入眼咩

堅定流 we7支那寶會分析完再掉出街？

支那宝終於有用

訓左兩日？

香港唔普及都好啦 廣東深圳大獲一定唔少得香港

要靚定要命？

上次見類似既圖, 係東莞掃完黃, 啲人走返晒去各大城市....

有冇諗過香港唔算多係因為香港仲未周街都收中國支那寶...

你有冇睇過啲支那人嗰邊啲消息
佢係直情將肺炎病人唔確診唔醫治就唔需要治理 就等於唔使計佢入數字 我諗好多好多都已經係咁樣直接skip左

驚

眼鏡擋唔擋到啲

全民大媽帽

但江浙一帶，未有消息。要等多幾日？

睇返防疫醫護裝束，呢隻罩其實都有，但係入邊要再加多個鏡

係講緊大陸人落黎要申請簽證無咁直接呀

香港人咁多資訊都仲要沖上去死真係累街坊喇

其實都係邊度人口多就紅得多？

呢張圖仲可以睇埋湖北人流動分佈, 佢地通常去去北京上海同香港多.,....

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

已經買左

買左邊隻?

下，大把腥港人係大西北區
認真考慮下真唔真

咁其實佢係預測直接接觸個市場嘅人會去邊
咁你估下喺個堆地方再傳染會再傳去邊？
14日潛伏期過左咪知囉

嗰啲係中國種啦
邊係香港人

梗係喇

搵食機會多

其實最重要係唔好捽眼

你睇下你樓下個回覆

Full gear算啦

同公園道鐵閘無乜分別

政府見到咁既分佈圖都可以做野咁慢

廣東已經有社區爆發 香港都只係遲早嘅事

6800啦

DIU 好L驚

真係仆街了

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

咁呢個你同我定啦
班大陸狗實用支付寶
除非無得佢用

琴日已經見有人戴泳鏡

世界上已經沒有健康的人類

香港都奶晒野

台灣制既普通眼罩喳
身邊好多人話我誇張。。